原來中國人咁叻，得8個自私落黎香港醫，覺唔覺得已經好自律？

醫你老母咩
絕症+傳染性高
放大陸人落黎醫做乜鳩
完全無醫嘅價值
八宗你隔離左唔醫就死八個
醫嘅話點只死八個呀dllm

疫症爆發一定係隔離佢地再燒死佢地
由古到今都係燒村控制疫情架啦

自私有病的支那人一個都嫌多

你睇下佢地已經中左獎的人的行為就知道